(轉貼:)【老師傅】先達整機佬維修電話30年 電話入水,充唔到電可以點處理?

【玩物達人】
作為科技記者，每次寫先達廣場都有網民留言：先達佬，信唔過。且慢負評！先達作為香港多年的標誌性電話商場，也存在着不少奇人趣事，其中對着男廁的電話維修店門口大大隻字寫着「廁所勿問」，感覺甚有殺氣，58歲的老師傅黃xx（Wilson）已有30年的維修電話經驗，最有資格分享「整機佬」這個行業。

由功能電話整到智能電話咁與時并進

整開應該其實唔難

我以前搵佢整過Nokia N73同IPhone 4，ok既

識唔識解鎖先

大哥大有30歲？！

好像好串

大水壺超過30年

黃嘅
一齊屌過差佬老母
好撚好火

我部舊S E前後鏡頭入晒塵
遲啲試吓搵佢整先

平時佢都只係打開部機睇下咩事報價,換下電多
佢整OK
但佢多數係比其他個D 師傅整就真係不了
試過擺低部機整左成星期
拎返用1日就壞返,之後又要拎返去等成星期
最尾都係整唔掂

雖然片入面部手機應該拆過黎，但用指甲代替刀片拆機

使唔使收錢

幾年前,個陣係G3年代
唔記得左有冇退錢
就算有退都煩
2次來回,專登出MK
返工冇電話用,同人斷6親咁
又要扔低部機成2星期
知係咁,我寧願直接換機算

#131616

阿叔雖然把聲好寸 但你對佢有禮貌 其實佢都好nice
同埋真係有問題 唔值得整 佢會同你講
等你唔好徙錢

上年定前年部sony x compact差唔到電著唔到機拿去
佢拿支鐵撩一撩個叉電位就話無得整掉返比我叫我買過部
夜晚諗住拆開當垃圾研究 原來剩係舊電甩左排線
部機到依架重行得走得

基本上唔係換電d濕星野或換mon果d快手野
平價機要哂時間找原因既佢唔會哂時間同你整